[咁少???] 旺角「激流」掃黃 拘8內地女

旺角警區特別職務隊聯同入境事務處人員，昨午約3時展開代號「激流」（UPPERRUN）的掃黃行動，突擊搜查旺角區多棟商業及住宅大廈，拘捕共8名年齡介乎20至31歲的內地女子，涉嫌違反逗留條件，當中一人持中國護照，其餘均持雙程證。所有被捕女子現正被扣留調查，稍後將交由入境事務處跟進。

即係有唔少係陀地

油麻地上海街好多企街, 一睇就知係大陸婆

浪費納稅人金錢, 成30人拉8件

有黑警

冇改錯名，激流

個行動交貨啫，緊係流啦

屌你開個141都唔止搵到8件

點止係激流，堅流喎